2.5 大王2018強勢復出，勢助各兄屠狗會

唔跟就執輸

每晚入球2.5大心水 勝率70%

闔府統請

Pish Pish sin

跟機

收錢